小妹祝大家新年快樂

毒撚既就繼續毒
拍緊拖既就快啲散
肥既就一年肥過一年
讀緊書既爛grade
窮既繼撚續窮啊仆街

妹你老母

咁粗魯架

好毒啊你個毒舌
新年快樂

唔係咁架 我好溫柔架..

屌你老母

55